{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160009?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 금수산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせでは、基準人数および追加人数に対する料金と追加料金があり、追加人数は予約しなくても含まれ、追加料金が発生するという案内があります。 しかし、ペットの同伴入室は一部の店舗を除いては不可能であり、付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 また、基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、様々な入室利用案内では予約特典、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチンの客室、禁煙、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどのサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約には基準人数と追加人数に対する料金がありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせには基準人数および追加人数に対する料金と追加料金が記載されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約しなくても含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数は予約しなくても含まれますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "一部の店舗を除いて、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合もあります。ただし、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "様々なサービスが提供されます。予約特典、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチンの客室、禁煙、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 420
    }
}